我命令以後新鴻基既商場要開大冷氣

唔係比顧客用
而係大熱天時等警察叔叔入去涼冷氣等佢地做野唔好太辛苦

咪係d汗焗住個春袋

夏天三十幾度唔熱既咩？
反正新鴻基商場都冇人流

你命令？

你不如攞5000$出黎直接比個國家主席位你做好撚過啦